其實你地知唔知籌辦一個全港性既遊行要安排幾多野使幾多錢

連登仔剩係識講「民陣快啲入紙下個星期/下下個星期遊行」

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢